化做石頭換取今世邂逅你 仍揮霍這運氣 對不起

Oublie-le（法文：忘記你）
未能想起當日的經歷
佇立萬年換相戀一夕
千載未覺得 孤寂

Je t'aimais（法文：我愛你）
但求扭轉今日這境地
化做石頭換取今世邂逅你
仍揮霍這運氣 對不起

新鮮離去沒剩甜蜜
花火完結後便沉默
未能學懂珍惜 求不到的深刻
同渡過 短短三百天
惘然遇秋風拋下畫扇
明日方碰見 是否不需擦肩

春秋輪替日夜流動
風霜晴雨未被愚弄
別離後三千天
留守這交叉點
容貌變 思憶不變遷
凝望塵埃中交集的線
期待於某次 人海中可再見

春秋輪轉日夜流動
風霜晴雨未被愚弄
萬年後的今天
仍於這相交點
年月過 思憶不會短
唯獨回憶中方可繾綣
還望於某世 仍可牽手送暖

佛說，前世五百次回眸才換來今生擦肩而過。

今世有幸與她相戀，大概也曾經歷萬年吧。用萬年結的果被年輕時的我輕率捨棄，追悔無用。那麼，我從今開始再等一萬年、二萬年、三萬年，下次，能讓我有智慧牽她的手走到最後嗎？

因為太鍾意呢首歌所以寫咗個廣東話version
有冇高手可幫幫眼？